不如直接廢撚左個紅黑雨佢啦

咁咪大條道理屌你唔入
吹你唔脹囉

大交合頭頂表示唔係好大雨姐

屌佢老母，條公路跟本大雨到睇唔到路

掛黑雨/八號比李+x屌4

事實黑雨頂多得一兩個鐘 落左又咪狗衝返工

星期六日等你地放假先掛

取消天文台成個部門會好d
反正平時預測都唔準

中環都無雨落

事實？？？
你肯定？
另外黑雨返工同細雨少少無分別？？

要大範圍降雨先會黑雨理得佢某區幾百mm洪水泛濫都堅持要大範圍先掛

水浸都係黃雨

好撚大喎

不如分區紅黑雨啦，今日屯門黑雨，灣仔黃雨，所以可以遲返

好很大雨

好想塞晒D渠等全港一齊水浸, 睇下大交合仲掛唔掛

上環大雨到仆街喎

你屯門黑
我灣仔黃
拉返勻係紅雨
返工啦

鬆手d啦 ， 居住同返工地點是旦一個黑都休息啦好無

廢撚左佢啦屌你老母臭西

岩岩搭小巴勁大雨路都睇唔到
D貨櫃行過剷撚到d水成架車咁高
痴撚線

我屌你老母
宜家係九龍可以直接跳落馬路游水都只係黃雨？？？？？？？？？？

屌你老未隻襪濕撚到仆街

執左佢啦天文台
慳返啲公帑起公屋啦直接

底褲都濕埋 啱啱喺公司除咗出嚟晾

天文台個utube講 你杯水滿 我杯得一半

留返六日先用

天文台啲垃圾科學主任費事孭鑊
紅雨黑雨八號風球你都唔駛旨意有架啦，特別係weekday
因為掛咗會有影響
但係啲乜鳩垃圾黃雨三號風球呀，100km/h陣風呀，水浸呀講完都無consequence
咪所以淨係出呢啲囉
你話畀我聽因為颱風嘅影響搞到橫風橫雨都係得3號
落雨過晒紅雨黑雨嘅標準連黃雨都唔出比你

所以大勢所趨之下
第時爆多次sars無人通報唔好覺得出奇呀

好啦
見你咁啱傾

如果因為大雨搞到幾單炒車既
我睇你點撚樣交待

依家香港有邊區細/冇雨

有幾咁奇 人地民國年代馬浚偉落住雨游水都係黃雨

當你返緊工果陣就會出現㗎啦
上年咪試過囉

衰d講句 咁撚大雨仲要迫巴士 加埋跣胎反車
天文台你就真係仆硬街啦

如果有人因為咁而死嘅話嗰排可能會揸返正嚟做嘅

屌你老母
天文台仲好意思岀post 請學術主仼？？？？
你天文台洗撚分析天氣咩

真係唔上街遊行一次佢地都唔撚知驚

走返工 不了

傻啦 佢地unun腳理得你死

落雨咋喎, 家陣落石咩
不如有風就放假啦,
驚你攝親呀

依家咪係揸正嚟做 唔夠雨量先唔掛暴雨警告訊號，渠務做唔夠好先會水浸你屌大交合？不過我都認同大交合都要諗吓係唔係可以改標準唔係用降雨量嚟計，而真正考慮返廣泛大雨對唔同區嘅影響以至市民嘅人生安全嚟計警告訊號

講緊黃紅黑雨wo
你講乜鳩放假呀on9

兜路行囉
無人叫你行埋去

如果驚孭鑊其實係更加要有黑雨同8號，你自己睇返新聞天文台邊個自殺過同點解自殺你就知你講嘅嘢唔成立

留意返
英屬香港已經唔存在架啦

已經唔講d雨又多又打橫飛咁
連平路地下都浸到半隻鞋咁高咁濟
擔住遮都濕鳩曬

商務及經濟發展局轄下

咪係 9唔撚搭8

呢期d學校考試
你地死心啦

樓主覺得黑雨就係黑雨

岩呀
咁起嘛無咁大雨先番工都好呀
屌佢老母落撚到水浸咁撚樣

屌你老母仲衰撚過人地澳狗天文台
人地上次俾人屌到爆屎眼都識做下
屌你老母香港大交合
野又廢 人地討論post睇支那d天氣圖都唔睇你
養埋班垃圾 屌你老母祝你老母出街俾人浸死

推上報

西貢太雨到仆街

將軍澳

所以我都無撚再覆佢乜鳩叫我兜路行

你覺得黃雨咪黃雨囉

平行時空？？

天文台有哂資料，指出黃雨紅雨黑雨的雨量係幾多
呢樣係最客觀的事實

0負評

佢係大陸果個中環啊
垃圾五毛假膠唔洗理佢

咁叫唔叫大範圍....
屌佢老母都係黃雨炸啵..

將軍澳細雨咩?

過去24小時

擔住把姐都全身濕哂

最大問題係他從無解釋廣泛既定義，好似昨日係得中間地區沒落雨，其他都落到起碼掛黃雨level

所以咪叫天文台廢左個紅黑雨佢囉

可惜係用過去雨量計
其實點解警告會用past data
出得警告都發生左

幅圖已經清楚指出尖沙嘴好細雨
此post已完

日日唔洗返工好冇？ 成班垃圾
唔使話我奴性重啦 我做老闆嘅

事實係浸左半個香港 只要大交合無事
都請大家準時返工

咁祝你間辣殺公司執笠

屌佢老母臭系
堅尼地城大雨到水浸咁
天文台出糧食屎架?

理解能力差就咪撚出黎柒啦
仲話老闆
人地一直講緊暴雨警告
放假講都無講過
成日先入為主話人想放假
戇鳩仔

個指引唔係黑雨可以放假喎
黑雨係留喺安全地方
即係你未返工先可以唔使返
掉返轉你放工先黑雨你老闆有權唔放你

維基都有寫
誤以為黑色暴雨警告信號的應變措施與八號或以上熱帶氣旋警告信號生效時的措施相同，以為在發出信號後即時下班回家，未有依照當局呼籲留在安全地方暫避，結果導致更多不便及混亂。

澳門因爲天鴿 個氣象台笠晒水
掛咩都快過香港

其實轉左佢, 紅黑雨都唔好停工停課

咁大家就唔會嘈, 又唔會理會

反正呢個政府都唔會理市民生死架啦

上次紅雨就雨都無滴

然後仲要屌啲市民話只係局部落雨唔係全港降雨量達到黑雨標準

大乳到傻咗

咪剩係比負皮啦放假L
出嚟面對啦
唔好無得放假發難咋

成個天文台汁柒佢啦

係咪都要返工，我望出窗等雨細少少衝出好過

宣佈
香港從此無天文台

至少掛上一個岩既暴雨警告
可以令打工仔更彈性安排工作內容
好多人今日要如期開會、見客
如果掛紅黑雨，大家好交代

我無話天文台成日唔掛係啱
但係有班On9以後同八號風一樣"黑雨=放假"就係好LOn9

咁都唔叫大範圍
我由上水揸車入元朗再行欖隧出港島 沿路大雨到睇唔到路咁滯

定義任佢up
星期六日手鬆好多

阿豬阿狗揸貨van送貨都算老闆
唔開工一日搵少好多 細雨少少好快d送埋呢轉喇

放乜鳩假呀 呢到都話係講緊黃紅黑囉
你嘈乜鳩啫

直接廢天文台好過啦
零存在價值

我上面講指引有寫都比負皮
成班根本唔係為件事
純為放假嘈

收皮啦
無假放就發難

關安全事喎，返唔返工好閒

你係咁講放假放假放假
邊撚個話放假啫
快d食藥咪撚ff 啦屌

好無賴，其實樓主一開post從來冇提放假
唔好咁低質啦
成班盲毛衝入來屌人地為放假
而家係講緊冇掛上一個合理既暴雨警告
如果按情況掛上紅黑雨
幾多行業流程即時唔同咗？
户外工作者增加工作危險，保險寫明紅雨或以上先會受影響
咁又點睇？

新移民公屋綜援狗日日去體育館游泳池沖涼，跟手去圖書館涼冷氣
得佢地會唔想無啦啦黑雨

放假係後話
要插佢冇按實際情況掛訊號/警告

好丫，屌你老母

我夠係做人老細

人地討論緊紅黑雨嘅準則，你就係度9up
做你員工真係慘

你唔L係掛住放假就更加要收皮啦
我上面咪講L咗天文台唔掛係唔啱囉
咁同你有乜衝突呀
屌你老母On99

我覺得應該整分區暴雨警告

佢地班人冇腦
回覆從來唔用多兩秒時間諗

睇上面啲回覆唔L係為放假
屌啦

根本就冇人提過放假
真係好無賴
你咁想放假咪quit工

如何為之達標?
天文台落到倒水先達標?

自我中心到呢
都冇人話關放假事
完全唔聽人講
同精神病患者自言自語冇分别

盲毛，你望下你引用邊位來屌啦
你引用樓主屌做乜？
樓主根本冇提過放假
我唔排除呢個post有人好恨放假
但你真係屌錯人
你有冇打算同人地道歉呀？

佢屌錯人先係咪呀On9
我一早講L咗天文台唔掛係唔啱
咁同你兩個無衝突你哋講嚟做乜9呀

將軍澳勁撚過倒水, D去水位根本去唔撚切D水, 浸哂

落咁撚大雨都要返工 係因為咩?
責任心?對工作有熱誠?

係因為你窮呀

誠哥退休 力場不休

成個天文台 摺埋啦

由朝早4點落到宜家都無停過
仲係黃雨

痴撚線 大雨到想行番去公司都唔撚得
啲雨大到咁真心危險

究竟做緊乜撚野
1毫米

力場永續條約係存在的

屌你老母
成身濕撚哂 對鞋入撚哂水啊
點捱全日呀屌你老母

天文台勁過nasa
已經發現平行時空

叫台長老母自己綁自己唔係浸地區底位都冇事既咪打個和super囉
成班撚屌係半山區unun腳理得你落雨浸到仆街死

陣雨，一時時落

真野惠里菜係我既 搶我老婆

屌 啲垃圾撐天文台都唔好咩為放假啦
落足一日黑雨咩屌你老母

咪又係掛幾個鐘
係咪班小學雞以為讀書同返工一樣
一掛就放全日假呀？

而家天文台嘅準則有問題
掛都唔肯掛

大雨果陣返遲一兩個鐘
大家都唔駛咁辛苦危險

落大雨得黃雨多，不如就咁大雨警告就得

再者

打風都係得3號多，提議改強風信號就算

整咁多咩三色暴雨同颱風信號都係多鳩餘

路都睇唔到

紅左

柴灣浸哂 都係黃雨

紅雨啦巴打

紅了

返哂工先紅，明明朝早仲大

落完先紅，好野a

要改名做事後暴雨報告

九龍依邊無雨落了

真係on撚9
而家毛毛雨佢走嚟掛紅
食撚屎啦

紅雨

落撚完先掛紅雨

真係做到出哂面，等你地班賤民返哂工先嚟掛紅雨，垃圾大交合

新界表示細雨
不始改名做港島暴雨警告訊號

真係好廢而家勁細雨先紅...

經濟發展局好波

咩工紅雨唔洗返?

頂你今朝勁大雨塞車
搞到我遲到俾老細鬧

而家先至紅雨
紅雨遲到佢就唔會屌我啦

食飯前掛
食飯後落

黑雨同八號風球
你取消咗佢冇所謂
從來唔志在呢啲咁嘅天災假期
大風大雨對流浪貓狗其實好慘

但係黃雨紅雨，你都渣正少少嚟做啦
以為黃雨照樣出街
屌你老味出到街，渣住架車以為自己渣船
直頭睇唔到條路

紅雨了

好似仲係商經局天文台

咁你咪知中環果邊咪代表全港 以外既就係局部地區

中環點會無乳酪

燈

過哂先黎紅雨

佢個杯係室內 冇水添呀

倒完水先黎掛
買咁多先進儀器同超級電腦有咩用
都預測唔到

我公司唔駛, 黑雨/8號一掛, 果日就全日唔駛返

台長啱啱訓醒

啱

落完先紅

打漏咗返學
即使返工，如果有人真係因為大雨延誤咗返工，at least佢都有得同公司講，因為紅雨而delay，黃雨根本連proof都講唔上

左下面咪仲有一細條囉
應該1個鐘黎又黎

紅雨啦依家

屌喇星唔好講笑
今朝搭巴士入機場去到青馬橋真係乜柒都睇唔到
架巴士有一下係爭啲跣胎左右扭撚左兩下 成車人醒哂

咁樣就紅雨，真係好大範圍喎天文台

天文台都on99
請連登仔做好撚過啦

改名叫紅色暴雨回顧咪算

最膠係9點果時咁撚樣都唔做野

啲雲係咪飛左去中環個邊 紅雨了

落完先黎紅

岑狗老母條隊尾係邊？
想跟機

佢同大交合啲人一鳩樣邏輯

張圖可以bin9班護主狗屍

大交合都有人護

屌你老母 陣間去天文台門口鳩叫下先得
仆你個臭街屌你老母天文台死臭閪
俾雨淋撚到我

入來係為咗睇呢個

大交合: Sorry 我地係專業既，只會計算幾個特定地點隻杯累積雨量有幾多, 雲圖太多變數不在考慮之列

中環停撚左雨啦

大交合真係廢撚到 真係從來都唔會睇+信

屌你老母邊撚到有人講要停工停課啊
你班撚樣咪撚再屈好冇

屯門1-3毫米？
佢老母個杯放室內？

由頭到尾都係講到暴雨警告啊我屌你老母你老母停經就有份啊 邊撚到有講話停工停課

九點幾果陣開始倒水 成身成個人成對鞋濕到痴左線 依加濕住係冷氣地方 對鞋無乾過 好凍好辛苦

黑雨喺放工後或者禮拜六日會掛 唔廢得㗎

屌 落完先紅雨

今朝倒水咁大雨唔掛
宜家出太陽就紅雨
大交合真心好有用

而家冇雨又紅雨

紅色暴雨警告信號

表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過50毫米的大雨，且雨勢可能持續。

個紅雨係有預警作用 唔一定淨係睇記錄

大交合見到依個POST即刻掛, 做戲俾你地睇

毛毛雨=紅雨
瀑雨=黃雨

當我地狗咁撚 都唔係第一次

幾時山泥傾瀉埋柒左佢啦

觀塘又開始落雨

依家放個杯出去，即刻唔洗掛紅色

落完先知雨量達唔達標

真
今日新界過港島落狗屎都黃雨

天文台D雨量計係咪壞㗎?

黑雨=10號風球有雨先順便掛埋

可以開始鞭屍
頭先一大班氣象撚話唔洗掛紅雨

淨係元朗 屯門同葵青都唔準啦

過左時既指標仲要死攬，咪就係比人日屌夜屌既原因囉

應該一早掛
而唔係收雨出太陽先掛

Dllm九龍大雨到成對鞋浸哂落去
唔著鞋仲好啊屌

agger 根本天文台就戇鳩
護主狗收皮啦

無雨先掛紅雨
真係好撚客觀

葵青大到痴線

屌 市民想要預警 唔係報告呀傻鳩

j雲圖扮氣象學家

預料12:30落番黃雨

今朝屯公大到

假如一區大雨到仆街，但其他地未到黑雨，
啲學生，打工仔去果區返工返學，因而出意外，邊個負責？

冇人需要負責
會檢討機制

㗰氣啦佢個根本唔係預報黎

要成個鐘收集雨量先發

咁撚中意講係局部地區大雨，整個地區性紅黑雨咪得囉屌你老母

大交合會叫市民自己決定返定唔返

返學就易姐 自己決定返唔返工真係博炒 成個logic都on99

屯門出太陽了

多圖=黃雨
有圖=冇雨
冇圖=真係冇雨

柴灣出太陽

On9

大埔天朗氣清就紅雨 ，翻日大埔落狗屎就得一號 佢地都on99

ON9掛一個鐘變返黃雨
屌你玩呀而家...

你老味天文台肯定有上lihkg，而家即刻掛，吹撚脹

到底依家呢個黃紅黑係預報定報告
好天出太陽 啲蟬出晒黎叫個陣就紅雨

咁不如下次地震海嘯火山爆發
等災後重建個陣先出官方報告話 前兩日發生災害啦
我夠知啦 洗撚你講咩咁

9點45-10點45
返工時間落到狗屎咁

廣泛落大雨＝ 三區或以上囉
今朝八，九點果陣全港都唔達紅雨標準
冇出紅雨好合理
反而你話大交合紅雨出遲左就合理

水浸好多時係渠務處冇做好所以啲渠塞哂
根本唔關大雨事

打工仔想放假好正常
但係嘈都要以事論事先
暴雨係極難去預測架

冇一區乎合紅雨標準

佢家下紅色雨
過一陣又黃色雨

咁我返大水圍。住灣仔咁點計 ?

兩區雨量加埋除返2....

紅雨警告, 你警告我做乜撚野, 停撚哂雨

大家1823啦 喺度呻都冇用架喇

雨都冇滴 蟬都出黎叫嗰陣先紅雨 我呢邊仲開始有太陽

大交合曾經對樓上講既暴雨預測同分區暴雨警告進行探討，不妨去睇下

某d老細會要求有証據，水浸晒至可放假

咁應該落親雨都有得放
成日都水浸搞到我D鞋濕閪哂....

屌你老母講到尾都係大交合冇撚用
咁你叫咩「警告」啫

問：為甚麼天文台不能提早一兩小時預測到暴雨來臨，避免在上班上學等「尷尬時間」發出紅色或黑色暴雨警告，減少不便?

暴雨在一小時甚至更短時間的變化可以很大，要提早一兩小時準確地發出紅色或黑色暴雨警告，或預先發出提示信息，以現時科技仍難精準掌握。假如太早發出暴雨警告但雨帶突然減弱或移至別處，久而久之容易衍生「狼來了」的不良效應。以2016年5月6日晚上的情況為例（圖四），當時有一個相當廣闊的強雨區從香港的西北面移近，但在抵達香港前迅速減弱並於北面掠過，可見「定點、定量」降雨預測的困難。由於較難提早一兩小時發出暴雨警告，倘若要在所謂「尷尬時段」發出警告，雖然無可避免會對市民上班上學造成不便，但希望市民能夠諒解這是基於安全理由而作的決定。建議各界在雨季來臨前預先制定暴雨的應變安排，以便在有需要時執行。

灣仔0
天水圍0
途經九龍，落到水浸陸沉

老細：理撚得你，計完數係0，游水都同我游返來

我office 係50 樓
浸到上黎先掛黑雨啦

依家咪就係話把尺有問題囉懵撚！

老細寧願比廿蚊津貼你買水鞋

全球每一個地區都冇能力去精確咁預計暴雨既來臨，呢個係科技所限。特別係香港既暴雨信號係一個會影響社會運作既系統。
一係就好似台灣咁，氣象局淨係負責出暴雨警告，政府決定停工停課，將兩樣野分返開。

日本仔出到喎
我當你香港真係唔得，咁就咪撚叫警告，改做報告啦

岩岩左掛左陣紅雨去證明呢個signal 係存在

日本係溫帶地區，雨既性質根本唔同，香港好多時面對既係好突發既對流雨。
所以我咪話將暴雨警告同停工停課分返開囉

搞咁多形象工程 一個風又收皮

頭先又話全球每一個地區都冇能力
而家又話日本性質唔同
突發極都有雷達睇到雨雲架？
兩個鐘前唔得咪試下一個鐘
一個鐘唔得咁半個鐘
而家佢係落完先黎掛紅雨呀
咁叫咩警告啫？
同埋唔好拉埋停工停課黎講
我淨係講緊天文台既所謂「警告」機制根本唔係警告
佢合埋定分開都影響唔到天文台冇能力去預測同埋事後先至發警告呢個事實

落左先計就唔撚係預計
使撚出人工比班撚屌天文台？
炒柒曬去咪得lo

呢幾日出親去搞到對腳勁UP勁臭
不過見到D女著涼鞋拖鞋短裙短褲好想奶D腳趾

黃雨可以水浸架 有無睇架

天文台廢撚咗好多年啦，預報？報告咋屌你。

嗱各位市民而家好大雨呀，所以紅雨啦。

痴根。

我自己睇個天算啦
個天文台都無撚用既

雨水溝稀左腳汗，淡茂茂

你做奴才嘅有咩資格嘈 有本事咪唔好返

屌佢 都唔撚係預報
落到狗屎先出黃雨紅雨
而家無人死都遲早問題啦

你話我黑心都好
有時真係好想有D暴雨, 暴風

天文台死都唔掛高信號比人安全番去

之後有人出左事, 傷左又好, 死左都好
就係想有NOISE出來
如果唔係根本冇人會理呢一個層面既complain

個日本app叫咩名？

著住浸濕對鞋一陣就有返陣味

黑雨都無得收工啦，做地盤咩

Yahoo 防災速報

謝

見到出太陽又即刻變返黃雨
真係搵隻狗去做天文台長都得

成班天文台護主犬癲完未？宜家喺講緊天文台個準則有問題，為咗唔孭鑊，就死都等到全世界放先掛紅雨。唔好再話咩”咁又無好似你地講到要停工放學咁嚴重喎”無人講過話好想停工大部份人都已經返晒公司啦，真喺要唔返嘅，今朝就射波啦

利申:喺獸醫診所到做，啱啱收左隻落雨比車撞嘅流浪狗，正正就喺因為天文台亂咁嚟先會有啲咁嘅事發生

大交合一向隸屬商務及經濟發展局
你班柒頭乖乖地返工啦

而家完全一滴雨都冇
連登仔燈埋天氣

上面有條撚屌仲大大聲吹水話全世界都預計唔到
日本仔大巴大巴打落佢塊面度

咁咪抵你做奴才囉on9仔

幾大雨都永遠係黃雨

我可以自己決定返唔返工喎傻閪